全民跳閘 黨鐵根本捉唔晒

d人見人人都跳
有著數人人都會跟著跳
記住they cant kill us all
黨鐵隨時跌穿招股價

推過一次閘真係翻唔到轉頭

拆撚晒啲閘連跳都既力都慳返

想問係咪冇法律責任

有

佢會唔會check cctv

為十幾蚊捉人？我估未必

會點

如果check到會點

舊閘機用力一推就過到 女仔可以要俾多少少力水

都係罰5舊咋？
走到踩得

拆佢閘啦 仲跳

個個都跳
捉得幾多個

你可以選擇帶口罩

我地人多嘅
可以兇返黨鐵轉頭

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

你想做死班技術人員咩

肯跳未呀香港人

今日得我一個
絲打

已跳

其實啲職員望住你都唔會理。。。

今日跳咗，人都精神咗， 美中不足係有好多手足仲係好守規矩買飛或者卡入，可能佢哋仲未有準備， 希望多啲人做。

連閘都唔敢跳
講咩光復香港

啲大陸人咁貪小便宜，陣間個個跟住跳咪...

罰錢啫

不如跳完要唔小心跌野落路鬼？